覺唔覺根本伊斯蘭教先係連登仔最後既希望

1)家下全世界都開始比女權慢慢侵蝕,男人越黎越無掟企,又無咩男權組織抵抗,無人敢出黎幫男權發聲,情況只會越黎越壞,而我地可以借助伊斯蘭教既堅定信念重建男權
2)伊斯蘭教有強大既軍事力量,正好可以支援香港人對中國構成掎角之勢,解決軍事上既疑慮

Sorry,女權一樣剋制isis, isis比男人殺死上天堂，比女人殺死要落地獄

樓主信仰完全正確

穆聖

只識生
一個世紀可以多左十倍人口

不了，寧要共狗都唔要isis

樓主係南亞狗？

香港啲伊斯蘭教徒只係基督徒的跟班

正宗華裔 美國出世 自細讀教會學校

基督教不斷世俗化 不斷降低底線 後悔以前信過